有冇人玩過呢隻PS2的忍者game

Sega的Shinobi系列

臨兵鬥者皆陣烈在前，把劍越斬越勁

好想PS4或switch翻出

玩到唔知邊關拎左把刀會係咁扣血，好難玩

第二關開始因為拎把惡食，就會扣魂，扣哂魂就扣血，所以要keep住殺敵來增加魂。以前我玩爆到hard咋，super hard不了！

之後個隻kunoichi忍，女忍者易玩好多

可以玩返仁王啦
佢都係用呢間公司個game engine

hard都好勁
其實隻game係咪無得save？
無哂d命好似一定要由第1關打過…

打完該關的boss都save到
hard爆到但拎唔哂金幣，當年玩hard玩到怕

冇呢隻咁爽快，加上「臨兵鬥者皆陣烈在前」幾何級數越斬越勁咁殺敵，呢個系統好正
希望sega肯翻出shinobi忍同kunoichi忍於PS4或switch

仲有可以轉身去到敵人背面斬，比於敵人的正面斬會死快d，如正面斬兩隻野先死，背面斬一野就死，如此類推
一堆式神鬼怪於空中飛來飛去，一跳按實lock on掣係咁凌空斬